{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012076",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대(화양사거리) 호텔 더 디자이너스 프리미어"
    },
    "text": "当宿は100室の客室を保有しており、全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 また、有料でワイヤレス充電器をレンタルできます。 宿の近くには7号線の建大入口駅、7号線の子供大公園駅、2号線の建大入口駅があります。 この宿では韓国語での案内サポートが可能です。 客室のデザインはチェックインの際ランダムに割り当てられ、追加規定に基づきペントハウスは最大4人、その他の客室は最大3人まで入室可能です。 入室料金は年齢によって異なり、0~9歳は無料、10~16歳は11,000ウォン、17歳以上は22,000ウォンです。 寝具の追加時には22,000ウォン、布団の追加時には11,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車時には有料で利用でき、駐車料金は2,000ウォンです。 宿泊の際は身分証明書を持参する必要があり、身分証明書がない場合は宿泊できません。 宿内にはイレブンラウンジが利用でき、こちらは1LLEVEN LOUNGEという名称で運営されています。 ラウンジは一部休業中ですが、最高の全景と2つのコンセプトが共存するスカイラウンジで、様々な料理や飲み物を楽しむことができます。 ラウンジの利用時間はパッケージを購入したお客様の場合、事前に予約して使用でき、レビューではすっきりとしたリラックスした雰囲気とシティービュー、親切なスタッフ、客室及びトイレの清潔さに対する称賛がたくさんあります。 しかし、一部の部屋の清潔状態が悪かったり、防音ができないなど不便な点も言及されました。 さらに、パッケージを購入したお客様はラウンジの利用時間を事前にお知らせいただく必要があり、訪問者のレビューによるとコストパフォーマンスが良く、再訪問を希望するお客様が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では全室でネットフリックスをご利用いただけます。また、有料でワイヤレス充電器をレンタルすることもできます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには7号線の建大入口駅、7号線の子供大公園駅、2号線の建大入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は年齢によって異なり、0~9歳は無料、10~16歳は11,000ウォン、17歳以上は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料で利用できます。駐車料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に持参する身分証明書はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時には身分証明書を持参する必要があります。身分証明書がない場合は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "宿内に利用できるラウンジがありますか？",
            "answer": "はい、宿内にはイレブンラウンジがあります。こちらは1LLEVEN LOUNGEという名称で運営されており、最高の全景と2つのコンセプトが共存するスカイラウンジです。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ラウンジの利用時間はパッケージを購入したお客様の場合、事前に予約して使用することができます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、宿泊施設の雰囲気や清潔さについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、すっきりとしたリラックスした雰囲気とシティービュー、親切なスタッフ、客室及びトイレの清潔さに対する称賛がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ただし、一部の部屋には問題があるとの指摘もありましたか？",
            "answer": "はい、一部の部屋の清潔状態が悪かったり、防音ができないなど不便な点も指摘されています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、ラウンジの利用時間についてはどのような意見がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、パッケージを購入したお客様はラウンジの利用時間を事前にお知らせいただく必要があり、コストパフォーマンスが良く、再訪問を希望するお客様も多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 638
    }
}